人若變

比起臨時政府，我一早提供更好選擇

總監

情令眼淺了便情深